自動沖厠 簡直係偉大嘅發明!!

我屌你老味咩

屎都未抹完就沖左三四次

彈到我屎忽濕撚唒

諗呢個idea個條友同我奶番乾淨佢

垃圾自動沖厠